飛象過河圖

新港人一上巴士就使出一招華麗既飛象過河～
坐佢地隔離表示好難受～^o^

巴打好大隻

有幾